［人血鬼］會員「下亞厘畢道」兜售口罩呃錢，被要求退錢後公開客戶個人資料！

會員「下亞厘畢道」好人好者竟然指黃世澤係BNO平權最大推手，並每分每刻都在追擊黃毓民是「人血九大鬼」PR

仲話黃世澤（其實係自己）有引用自己文章

會員「下亞厘畢道」黃世柒賣口罩呃錢，大批苦主追討賠款，下亞厘畢道（世柒）幾時捨得還錢

同黃世澤買口罩，Paypal 退錢佢會話保險公司black list你

原來因為搵左容樂其訴苦，所以要公開哂佢資料

原來真係唔知一個中招

「下亞厘畢道」（章魚嘴），乖啦，快啲俾返啲錢人啦

幫黃世澤買野?

#15
求Q奇
•
26 日前
今日佢終於收到我個dispute, 然後就係佢個網度過我騙佢，仲公佈我資料。 我其實dispute 佢個時都預左，與其搵佢退錢， 佢都係會公佈人既資料 然後話人地唔岩， 我寧願要佢比人罰。

我都建議大家如果中招，都用dispute, 唔好比條撚樣再借住黃色經濟圈害其他人。

呢個對話係我比佢拖左2個月之後既對話，仲話出貨。

仲有，受害人真係唔少，我跟據比佢block 既list, send email 問啲受害人， 個個都係被拖 被騙 然後就被公佈資料。 我希望大家可以幫手推上啲呢個post. 起碼要佢受影響

碌左個橙入黎

睇黎又有人食饅頭食飽鳥

好撚飽 最少成千張單， 成球港幣！

俾返啲錢人啦下亞厘畢道

仲要計歐元黎食

佢老味 佢今次真係可以拍brain cha 既口罩代購版：
好多朋友最近問我，Martin ! 點解我既生意都停滯不前 而你又可以日入斗金？ 我會話佢聽,因為我可以唔受地域既限制咁呃9啲香港人，仲可以自認bno 平權推手

擺定期1個月都抵啦。我唔係唔比返錢你，係我我賺左囉！

睇吓而家暗共既八大人血鬼有邊幾個先，根據會員「下亞厘畢道」深入分析得出嘅結果，你會見到有幾條分支分部，而各分支之間貌似冇關，但其實入邊千絲萬縷：

黃世柒，原名章魚嘴。因筆名與「黃洋達」同姓，因此是暗熱狗。 在武漢肺炎肆虐期間，因網上兜售口罩無貨出，不肯退錢。遭受多名苦主追討賠償，章其後不甘被追討決定公開苦主資料。 其行徑成功躋身第一大人血鬼！

林夕，香港填詞人。因筆名「林夕」發音與特首「林鄭」極為相似，故他被質疑一早已是暗共。於2020年八月上旬發表要求泛民辭職言論，與頭號人物黃毓民風格一致，分化民主派證據確鑿。

毓線
黃毓民(頭號人物），常批評香港民主派，嚴人寬己是他招牌風格。 傳說中他其中的一位兒子遭美國要脅，於是他後期出現反中言論，令一眾親中派質疑他出賣同路人，分化親中力量。他經常於關鍵時刻以攻擊民主人士來分化抗爭力量，達到瓦解民主運動目的。

佢旗下亦有唔同爪牙以作不同任務。因政治魅力強大而為KOL頭號人物，影響力深遠！

熱血公民，為黃毓民爪牙（毓線），假裝與黃毓民分裂。他們常以黃毓民手法分化同路人，更批評香港市民戴口罩是白癡。 企圖借呢啲手法瓦解公民社會網絡，以達致摧毁民主運動目的。雙重標準亦是熱血公民露底弊病，當批評別人參選時，自己又參選，龍門任擺，最終臭名遠播。

陳雲，為熱血公民羽黨，毓線下小分支，以鬼神論吸引迷信者，以達將熱血公民教會式神化。

白兵，曾參與星戰，戰後回流地球，其後登上Myradio作客串，毓線人物。他與泛民主派一樣只係識選舉議題。佢亦有自己頻道，他主要針對議會戰線作出攻擊，破壞民主派議會戰線。 最終政府取消選舉，正合白兵本意。

啤線
啤梨，新冒起的政治娛樂KOL。外表俊朗，據説配合個人魅力於年青時曾迷倒不少少女。現在扮到非常包容，但有時亦會潑抗爭者冷水，導出香港現實，目的好明顯係要令人心灰意冷移民，以達至瓦解運動。

其實只要起底以前的網台節目，就會發現佢一樣經常批評民主派。 泛民衝屌，唔衝又屌，亦會喺關鍵時候為黃毓民辯護。該網台入邊亦有客串主持包括沈四海等國民黨藍營背景人士，與香港親中顏色「藍」不謀而合，他亦與黃毓民友好，證明啤梨台與黃毓民關係密切。 現時啤梨擁護者非常多，每晚節目現場即時有一萬觀眾觀看，其影響力不容忽視，大眾必需對他加倍注視！

享利，前啤梨晚報主持，因容貌曾被誤認為是黃洋達。他與啤梨晚報主持相熟， 屬啤線人物。其人私怨到極點，比起黃毓民有過之而無不及，其論點與熱狗一樣，亦經常以「黃屍」批評黃絲。 關鍵時刻亦都會為黃毓民及啤梨辯護。 面容更與近期的選舉主任黃展翹撞樣：

所以被懷疑一人分飾多角，投身政府DQ候選人。但好彩其節目冇咩人睇無需要擔心。

估咋 唔好告我呀，我堅唔明落左單，比晒錢，可以一路咁拖客？ 一係上來對質 點解唔出貨。 口罩都算啦 連個hansgrohe花曬都唔出比我先嬲呀嘛

你兩條契弟D私怨收埋啦唔該

世柒專公開其他人私人野
免於恐懼的自由WO，追求民主自由WO，我呸！
根本就係建立緊自己獨裁既體制，用公開人地IP，私人野做武器
仲賤格過共產黨

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳
可以嘅話幫手推一推 thx

呢d咪真正食人血饅頭囉，連學生錢都呃啊。

活成自己最討厭嘅樣子，知行不合一，良心被狗食咗。

愛滋人閪 vs 黃世柒

講完都唔知你講乜，定你又驚國安呀。 講返啲口罩先呀，對質呀，點解要講大話呃人錢

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

一早就話邊個捉鬼就係鬼

推

好撚煩 人地個po講正經野你唔撚好洗啦仆街

世柒都仲有人理
連登真係太多細路

唔好推

一個日日屌陳云根既人其實同陳云一樣，靠一小班死忠養活自己
你睇下隔離post討論佢嗰班支持者，完全容不下一句對佢批評

呢d post完全冇打手敢入黎

收到風世柒準備緊樓主嘅個人資料

講緊你呃人錢啊世柒

世柒之所以叫世柒係有原因
成日周圍屌人
kol又做唔出名
852游之流，一味尻吹

世柒打手點睇你老細爆人私隱
世柒入唔入到人血榜？？？？

世柒一早較咗腳
邊走邊屌，食人血，嘆生活

德國懷仔

BNO KOL 幾年前開始講
今日就做咗先知

冇計，大把人呢一年先睇香港政圈社運圈